【日本Falcom】綜合討論區Vol.24【-軌跡撚與蛆不得內進-】

Falcom 3大柱

軌跡系列

伊蘇系列

幻都系列

軌跡系列
目前由4篇章 - 9集構成 由零軌開始脫離英雄傳說系列嘅編號
先後次序由 空軌FC -> SC -> 3rd -> 羈絆 -> 零軌 -> 碧軌 -> 閃I -> II -> III
外加曉/星軌 時間由零碧中間開始

伊蘇系列
目前共9集 包括伊蘇I - II , 伊蘇III (菲爾佳娜之誓) , 伊蘇IV (塞爾塞塔的樹海) , 伊蘇V (失落的砂之都凱芬) , 伊蘇VI (納比斯汀的方舟) , 伊蘇VII , 伊蘇VIII (丹娜的隕涕日) , 伊蘇 始源
伊蘇系列除咗I - II外 其他都無實質嘅遊玩次序

幻都系列
雖然只有5集 但係3大柱之中最歷史悠久 最初同英雄傳說一樣都屬於屠龍者系列
最新作 東京幻都 社長有意再獨立系列化

即將發售
PS4
閃軌IV (日) 2018年9月27日

閃軌 III (中) 2046年11月1日
閃軌 IV (中) 預定2047年初

閃IV店特

PS4「英雄伝説 閃の軌跡Ⅳ-THE END OF SAGA-」先行WebCM

PS4「英雄伝説 閃の軌跡Ⅳ-THE END OF SAGA-」WebCM第2弾

PS4「英雄伝説 閃の軌跡Ⅳ-THE END OF SAGA-」店頭PV

距離大F社白金殿堂級驚世史詩鉅著神降大地打鳩世人仲有10日

小心軌蛆 提防劇透

東京幻都女配角

你個胃生蛆牙

胃你老軌牙

加藤惠世界第一！

琴日係風眼到
社長親自同我講今個星期一定有PV

我望住山竹吹走左個pv

係 吹到去天竺 要搵個光頭佬去拎

咁牙軌你幾時出發

搵到光頭佬先

你咪光頭佬囉

你先係

唔好先欺欺人啦
禮拜四你拎唔到返黎又無pv嫁啦

繁中版 2019 年 1 月 11 日發售

閃3係2018年11月1日

台灣萬代南夢宮娛樂今（17）日宣布，RPG 角色扮演遊戲《宵星傳奇 REMASTER》預定將於 2019 年 1 月 11 日以首度繁體中文化之姿，於 PlayStation 4 / Xbox One / PC（STEAM）/ Nintendo Switch 全平台發售，另同步推出 PlayStation 4 / Nintendo Switch「宵星傳奇 REMASTER 10 週年紀念版」，將 10 年來的心路歷程，獻給鍾愛「Tales Of」系列作品的粉絲，收錄內容如下。

藤島康介老師繪製的豪華特製外盒
劇場版「宵星傳奇 ~ The

扑

你班死軌仔

你老軌

你光頭軌

你返去胃蛆啦

胃你老味

牙女好波

光頭軌去天竺未

去你老味

聽講天竺有黑c黑發學蛆

無圖你話光頭軌係黑絲黑髮好女仔都得啦

buy!!!!

等左好耐

已經比人劇透左閃3十分一重要劇情

點計出係十分一 點知係重要劇情

其實唔知係咪十分一
但重要劇情就一定

洗唔洗講d無咁重要嘅劇情畀你

距離大F社白金殿堂級驚世史詩鉅著神降大地打鳩世人仲有9日

軌跡蛆閃4評分 10 10 10 10

100分為滿分

好波!

睇中文版先玩三同四留名

最後

日本未有台風形成

唔好燈

希望放假前送到

兒登 宜燈易燈

中秋定國慶

農曆新年

牙こ:

麻衣小姐

麻衣小妹

『閃の軌跡IV』発売直前20ページ特集！ 『閃の軌跡』シリーズの歴史と“軌跡”を総まとめ【先出し週刊ファミ通】

想睇
幾時第一集

公式Twitterフォロワー限定の第1話&第2話先行上映会の開催が決定！
応募期間は9月20日（木）18時までとなりますので、ぜひお早めにご応募ください！

①9月28日（金）19:00～
②9月29日（土）13:00～
③9月29日（土）15:00～

応募フォームはこちら→

最早

正式10月3

好！！！

見到牙こ畀FBI拉咗 你問佢答

[url][/url]
真人版麻衣小姐

點解無咗#71

QOUTE返俾牙軌睇

完全封鎖冇情講

#73都無埋

完全封鎖「飲奶嘔奶」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

騎神幅圖無睇錯應該係遊戲建模嚟 洗唔洗慳成咁

你唔買邊有錢呀

買就買啦講

朋繪

反青春豬頭嘅都係軌

牙軌見字請回

？

你老軌(笑)

咁唯有反軌

一早反緊，明明F社討論區，但成日post唔知乜柒出黎

岩
唔知乜柒

咪係

短髮

點解要剪短髮

正喎

又貼唔知乜柒

おはよう！

おはよぉ！
こんにちはぁ！
こんばんはぁ！
おやすみぃ！
おきてえええええええ

求翻譯

距離大F社白金殿堂級驚世史詩鉅著神降大地打鳩世人仲有8日

反F 反軌 反社長

_ _ 學長 は裏切らない

即係學姐會...

日系rpg神作續集tgs pv公開！

學姐會消失
@軌跡撚

下星期邊個無買閃4我會擇抵佢地個名

自首

你自己呢

CUT單光頭軌

正經討論=高登
兒登=兒登

牙胃出劇場版

係喎, 嗰時好似係想等埋劇場版先開坑

【ファルコムIR情報】
業績予想の修正に関するお知らせ

配当予想の修正（「閃の軌跡シリーズ 150 万本突破」記念配当）に関するお知らせ

#上方修正

走啦

唔知香港上唔上

應該上，然後安野又嚟宣傳

安野媽媽同愛衣

愛衣難啲

睇胃就去醫院啦

青春豬頭軌跡撚

黎就三個一齊黎啦

哪有錢

三個黎晒十刷又點話

閃軌又唔見你十刷

黎神

最近開始玩閃一
新加入

小心軌跡撚依隻蛆

閃1爆左,好玩,長度比想像中耐玩 攻略緊2...........
希望可以11月前爆機

有個盃叫你玩100個鐘
梗係耐玩

玩左40個鐘左右.......無特登做收集野,支線觸發到就盡做....不過第2集我選左EASY MODE, NORMAL都難玩 ,只想輕鬆享受劇情

呢個都算易啦, 至少你可以玩小遊戲hea
你睇下YS8每個角色要玩幾個鐘

YS8都好D
開隻角色企係村出面掛
個陣用PSV玩閃1
搵野頂住粒菇唔俾佢入SLEEP MODE, 跟住我走去SLEEP

社長都係玩easy mode

塞錢通評分 9 8 8 8 = 33

肯定塞咗好多錢

PSV邊有咁多電掛咁耐

又話無錢

優娜真係

買！買！買！

個髮型真係似到十足

對住條屎忽先訓

好期待閃3有東山奈央

我閃2 先開始玩到勞拉

巴打識貨

巴打個名好熟

無記錯係牙軌分身黎
re扑先

仲等香港上
飛過去睇啦

文盲呀ching

クリアまで75時間、やり込み要素含め100時間以上。
・PS4最先端のゲームと比較するとキャラモデルや動きに少し気になる部分はある
・閃の軌跡シリーズクライマックスとなる物語が最大の魅力
・前作からブラッシュアップされたバトルシステムもいい出来
・軌跡シリーズのメインキャラが集結するのが熱い
・バトルは戦術の考え甲斐がある
・カメラワークなどがワンパターンで演出に垢抜けないところがある
・冒頭から主要キャラが集結し熱い展開
・これまでの話と登場人物について一応説明はあるものの分かりやすくはなく、新規プレイヤーにはハードルが高そう
・システムは段階的に身につく設計だけに勿体ない
・王道RPGの手触り
・爽快感が強いバトルがあるため、新規層にとっても敷居を超える価値はある
・中2心をくすぐる物語に興味があれば本作からでも

閃3 PS4版貴好多
閃4等下年中文

咁買未

未必會預訂.......但會衝現貨睇下咩價錢, 37X左右都值得首發既.......但就怕GAME SHOP唔入貨

麻衣麻衣麻衣

中文版喎 係藍店就一定有貨 價錢都已經公布咗

係, 唔扑唔得

398建議零售價太貴..........近日隻TOMB RAIDER就急跌, 呢隻即使有你地班死忠應該都唔會急升掛 ,不過RPG有個系列煉金工房個價就真係企得好硬,出左咁耐都可以係3字頭尾

訂唔訂真係要想想,反正大把時間11月頭先出 ,要想下....都係返屋企玩住閃2先...希望襟玩

閃2？
玩一陣就大結局

聽講上年先畀人炒完嚟

閃3有非PS4版咩

閃1+2 PS4我衝左首發上個月同HKQ訂, 450兩隻 ,都無炒到
你果時係講緊剛剛出炸?

有 PC版

2046啦

無掛 不過我7左,有買閃1,2既二手PSV中文版

閃1，2加埋買左五隻

其實好想撞牆死,因為我係收左返黎無玩過就出PS4版 .........咁又覺得PS4畫質會好些買埋PS4

口裡說不

問牙軌閃3

已cap！！！

唔訂丫啦

冷飯點會炒到
hkq

隻異度神劍2偷跑咗2日

・バトルは戦術の考え甲斐がある

哦

同舊果隻有乜分別

唔知

DLC

最大機會應該26跑 不過上年好似無跑到

我見有得訂閃3中文限定版
$690 算唔算平？

thanks

建議零售價HK$698

再唔訂就999

閃3限定係垃圾

佢老味
多幾塊膠幾張紙就賣到咁貴

個盒仲廢過閃2

有無鋪頭入都成問題

玩XB2

閃3不了

新坑嚟
所以想收藏下

買啦買啦，唔買點出閃5

300蚊買幾張紙自己諗

入左閃3日限
中文都係買Digital算

[統計]有幾多個人買閃3限

利申:唔買

禾

老.....

女.....

係婆啊

我老婆

好圖重溫

[img]

麻衣小姐晚安

1賠1 - 正日先發售
1賠10 - 早一日偷跑
1賠100 - 首週銷量15萬UP
1賠1000 - 軌跡蛆畀人CUT單

1 蚊cut單

1賠1 - 正日先發售
1賠10 - 早一日偷跑
1賠100 - 首週銷量15萬UP
1賠1000 - 軌跡蛆畀人CUT單
1賠10000 - 軌跡撚可以順利拎貨

上車機會 all in cut單

上面有2隻屎忽軌

禾覺得之前嘅評價對優娜有D唔公道

莎拉邊有咁平

之前咪又係你玩抹黑

根本所以負皮都出知牙軌個臭口

神又係佢，鬼又係佢

1隻psv 閃1
1 隻psv 閃2

All in cut 單

大多你一隻原價99蚊嘅驚

跟
加多套閃改同閃3日限

軌也不_

距離大F社白金殿堂級驚世史詩鉅著神降大地打鳩世人仲有7日

軌

你UP乜鳩

閃3 中文 特典係咪仲未開始訂

收皮啦 淨係識愛衣

100蚊 1賠10000 - 軌跡撚可以順利拎貨

本日14時10分から近藤社長が「閃の軌跡IV」生プレイ！
『電撃 TGSスペシャル生放送』
YouTubeライブ、ニコニコ生放送（公式）、Periscope（ペリスコープ）で配信

『閃の軌跡IV』TGS版試遊！ アクアプラス対談企画も!?
放送時間：9月20日 14時10分～
メーカー：日本ファルコム
出演：近藤季洋（日本ファルコム）、染谷（電撃PlayStation）

9月27日に発売されるPS4タイトル『英雄伝説 閃の軌跡IV -THE END OF SAGA-』。そのTGS試遊版を日本ファルコム代表取締役、近藤季洋社長がプレイして魅力をお伝えします。さらには、近藤社長とアクアプラスの下川社長の対談内容も明らかに!?

又可以睇社長直播滅團

社長

有冇巴打喺現場

又飛

應該係個樣邊有咁正經 ,係咪最右面果個?

今日有PV

社長到時親自公布

社長親自演出

原來係你

tgs呢兩日business day 要業界先入到
無得現場一睹社長既風采

牙軌喺F社返工

聽講佢有好多社長裸照

東京ゲームショウ 2018完全ガイド！ 『閃の軌跡』シリーズの20ページ総力特集も!!（2018年9月20日発売号）【今週の週刊ファミ通】

『閃の軌跡IV』発売直前クロスレビュー！ 序章の時点で感激のあまり涙が……【電撃PS】

拜神

卷土重來

認真基神好有主角相

無見幾年 又靚仔左

係, 你睇下佢件衫做得幾細緻

クロウやデュバリィでも戦える！ 『閃の軌跡IV』TGS体験版の見どころを紹介！【特集第2回／電撃PS】

入嚟拜神

沒有這個必要

地上最強男人

決定唔訂,等到時睇即日市價算

靚仔左咁多？ 唔慣

基神

本日14:10から！
東京ゲームショウ・ゲームの電撃ステージで閃の軌跡Ⅳ紹介コーナーがスタート！
日本ファルコム近藤社長ゲスト出演、Youtubeやニコニコでも生配信を行います♪

射左

社長

EASY

咩黎?有出過動畫咩?好正........係咪打緊結社大佬?

技術都係唔太得

小艾出技慢到20fps咁既樣

小艾好生硬

隻機械人想點

好柒

全部人都慢半拍咁

公司得IE無得睇

可能直播問題

請唔到人係咁架啦

隻杯

狗衝限定

行開咗睇唔到開箱

3本書都值返哂

三本野都幾厚

應該有一半價錢去咗本書到

唔買都唔好意思叫自己做軌跡撚

唔好CUT單就得

amazon

政府高官 宣傳香港教育自己仔女遠走外國
主持人(日文): 馬鹿.......俺閃4嫌...珍藏仕樣....港豚留.......俺cut單......

依家仲有冇得訂

你不如等買中文好過啦

冇

amazon有炒價14000yen

驚我又無得玩, 我想要嗰3本嘢啫

中限應該會包埋啦
參考返閃3

都係嘅

蘿莉班長+御姐魔女

我了

咁勁真係有ARCUS?

你老？

喺左邊

官網新已更

日本ファルコム×アクアプラスコラボキャンペーンで『閃の軌跡IV』と『うたわれるもの斬』がコラボ！

我收返琴日句說話 優娜真係

托娃個公仔係東幻嚟

名都叫唔出

真係醒唔起個名

出過2集 都幾年前

驚入面個蓋

未來呀
淨係記得琹

(劇透注意BLOCK)
閃2示愛簡邊個對話最搞笑最多野睇?

都未嚟 點知牙

牙軌幫唔落

永遠下話, towa 喎

九重 永遠（ココノエ・トワ） 重玩啦

你連名都唔記得, 咁要做咩

成班軌跡撚

雖然日文真係叫托娃
但軌跡撚連佢個漢字都唔記得
真係幫唔落

仲話係東幻死忠

屈

佢係琹死忠咋

你學吓中文先啦

琹

痴漢軌跡撚真係猴琹

有獎問答遊戲 :
F社有邊隻GAME係無沖涼/溫泉/著浴袍既場景

連名都叫XXXX琹

鑽頭妹有冇

白兔：優娜 點解你咁撚淫

迷城國度(好似係
魔喚精靈

可樂米? 無乜印象

原來2有, 無得攞獎了

可樂米冇出2咩

那由仔都好似無

咪話我答錯咗，牙軌使唔使咁串！

原來google出咗雙星物語2畀我

咪即係有獎囉

上次閃三聽講日本好似偷跑左一個星期，唔知日本出左味……

恭喜兩位得獎者
依家獎你地琹既一巴掌

托娃幻都個個

琴晚蝦到琹想摑我但係佢又唔捨得
我叫佢留返下次
依家送俾你地

其實邊個叫琴

學好D中文先啦

牙G

咩年代牙仲異體字

勝利畫面艾絲蒂爾轉棍轉得咁慢嘅

爭咩丫，琹定栞都好啦，反正死人一個

死撚關啦

岩呀

叫栞/琹死撚關？

牙奶

先生晚安

牙軌叔叔早抖

軌跡撚們早躝

乜牙

距離大F社白金殿堂級驚世史詩鉅著神降大地打鳩世人仲有6日

係咩事?唔係11月1日先有閃3咩? 10月1改左?

27號閃4呀

閃4中文版係未有消息住?

2046

係無雙大蛇3呀

2019年初

大F社白金殿堂級驚世史詩鉅著

Omega Force

今次我撐牙Ｇ啦

ω大啲

大F社全名係大階F社

唔知真假

好似無個三本野
牙三要買日限了

點解要咁對我！

psn都更新咗 不過仲未有容量

其實你地係咪識日文,都照玩咁心急 ?

好多中二病劇情同埋黎恩開後宮對白要玩中文先過癮 閃2玩到上船同西風獵兵傾計 / 黑兔, 黎恩似係去溝女多過被脅持

『閃の軌跡IV』発売前々夜祭を9月25日21時から配信。実機プレイやSクラフト動画をお届け【電撃PS】

PV呢？

問牙こ

老婆呢？

都係問牙こ

我都諗緊出處喺邊 原來係TGS

跑已偷

社長機已爆

買日限收藏是常識吧

尤其今次中文版好似無果3本嘢

日限
閃4
就黎有得玩

下星期唔劇透你班軌跡撚 我就唔叫軌跡撚

圖源邊道阿

上面咪講咗囉 軌跡撚

扑你扑到中文出先

你光頭

軌跡撚

牙軌倒數廢中未

社長：四個月你好同我白金左閃三佢
（笑）

廢中無人買唔洗倒數

Sorry for 1999

TGS訪談真廢話

<TGS 18> 2019年3月7日，迎接最終章。

眾多日系RPG迷引頸企盼的劇情RPG傑作系列最終章『英雄傳說 閃之軌跡IV』繁體中文版敲定於2019年3月7日推出。

好似係第一次喺香台中以外宣傳中文版

牙軌借啲e貼社長

真愛牙軌

磨牙

リハなう！本番は明日午後3時スタート！
#TGS2018

土日はファルコムjdkバンドスペシャルライブやります！「閃の軌跡Ⅳ」の主題歌や戦闘曲など初披露！KONAMIブースへ来てね！
YouTubeLive
9/22(土) 15:05 ~

9/23(日) 12:50 ~

公開處刑

新版CHROME好柒

駁唔到

用開firefox

唔更新是常識吧

lm

auto up

牙軌bb

自己關左佢

之前就係佢自己更新害撚死我

youtube個版面更新完又係BUGBUG哋

事隔差唔多一年
今日終於2周目爆機+白金

老

女

閃4原來係最終作
黎恩

f社最終

作

雖然由空軌到而家都成9 集，係時候差唔多完
但唔多捨得

距離大F社白金殿堂級驚世史詩鉅著神降大地打鳩世人仲有5日

劇透區

有冇得數埋中文版

閃4偷跑op

我睇左d咩撚野

我唔知由邊到開始屌好

不如你地諗下有咩地方讚 我覺得咁樣會數得快d

偷跑直播gameplay
入面有link

偷跑直播咁倡狂

真- -?

咁似D同人作品

聽日我惠生日
同佢慶祝
你問我答

閃軌完結時只係軌跡系列既60%

放心睇

0劇透

痴撚線架

其實係閃軌完定 指成個軌跡系列都完呀

好似以前咁PPT咁算啦好嘛

youtube版op

閃軌

Flash動畫

個OP好撚膠

以為返左10年前

媽呀.....膠到震

邊個抹黑我閃4
我一個一個擇低你地個名

on9懶秘密咁限制情報,片都唔多條就係唔想太多劇透
結果早一個禮拜送貨比人

我睇咗啲咩 一開波飛船用咗4 50秒，之後搭lift又晒勁多時間

屌咩咁早偷跑
訂左既係咪要等正日

認真討論
有無人認飛船

飛船淨係識紅翼
完

兩隻教會，第二隻如果係副長唔係瓦吉我直播啪斷隻碟

買多幾隻嚟啪啦

啱啱睇完OP
完全係荷里活級數嘅製片 應該拎硬奧斯卡最佳剪輯獎 完全屌打其他同類型嘅片 宮唔知乜春俊都要縮埋一二邊 直頭要寫入教科書 成為新一代製片嘅典範 名流青史

屌你老母 以為EVO已經係最差 原來仲可以更上一層樓

閃軌最終章啫

兩年後咪又會出新作，可能叫做乜乜牙之軌跡

克洛同黎恩個仔吧

痴線
社長真係夠薑用呢段做OP

反了反了
成個POST都反社長

讚緊無反

夠膽死擺喺tgs到播嗰下好嘢 想睇到時台下咩反應

又反

仲衰過閃1，2 PowerPoint

反 全部都係反

社長自己睇OP既時候有冇笑

應該嬲到紅都面哂

我聽晚同佢出街街食飯飯

閃4先黎玩D咁既野

岩岩打完東幻後日談隻boss，有野唔明

隻boss話佢係係九尾改左栞個因果之後獨立左出黎，之後用啲門去扭曲因果
但係打支線個陣栞唔係同boss仲係合體mode，咁啲支線啲門係邊到黎？

ex+當無出過

閃4可唔可以當冇出過

OP可以

屌奶星等中文版真op啦

閃4直播

劇透慎入

tgs公佈op幾點？

啱啱

學生都有付聲

距離大F社同社長畀世人打鳩仲有N日

牙軌啱啱歸位 你問我答

鐘唔鐘意麻衣小姐？

麻衣小姐唔鐘意牙軌

牙軌同麻疹小蛆天生一對

香港有冇偷跑

無

27號之前就比人知道結局等人決定買唔買

社長好人

牙軌又再次睇住人打爆都未有得玩

閃4OP

原來已經post左
自膠

戴蛇都偷跑咗
Ns版

不了
閃4世界第一

媒體：之前《東京幻都》外包給動畫製作公司製作的片頭動畫獲得不錯的評價，但《閃之軌跡 III》與《閃之軌跡 IV》的片頭動畫在粉絲間卻有一些爭議。這次的片頭動畫製作究竟是如何呢？

近藤：以往日本 Falcom 包括片頭動畫在內都是 100% 由內部自行製作的，不過一直都沒有專門的片頭動畫小組，而是抽調其他內容製作小組的人兼任的，這些人可能還得負責 3D 建模、程式編寫等工作。後來因為希望把精力集中在遊戲本身的開發，所以就把片頭動畫的製作外包出去了。

繼續逃避問題

序章都幾長

可以期待下了

閃２都幾長

有個壞消息
想知再講

講咗＿＿

序章已經要你睇幾次OP

興唔興奮

射咗

Powerpoint 都無精力整

又濕又硬

傷到隻眼流眼淚 嬲到個拳頭硬哂

同東幻op差咁遠

其實今次首主題曲幾好聽，但個op

未聽 等hi-res版

我咪即係你

典牙大圍

佢反圍呀

又反，好女仔嚟

收到wind

有大家最鍾意既救場

呼呼 沒有這個必要

機已爆 你問佢答

畫師名 イサ@PEIEN516

閃5

PSN 上直播中……
PSN直播名字：yunitiri72
可以響正式出之前視頻通關了

F社收唔到科了 Twitter被人質問緊

ファルコムjdkバンド スペシャルライブステージ(Falcom jdk Band Special Live Stage) TGS 2018

做咩
Op太廢？

點解twitter啲人話係官網預約既早左5日送
堅？

應該都只限本土 海外都好似未有收到嘅報告

炎上

抵

其實一切都喺社長計算之中, 你睇下依家啲人係鬧偷跑而唔係鬧OP

自己攞黎

偷跑既全部都係官網限定版
一係F社問題,一係物流公司問題

實係有反F社既SPY潛入去做臥底特登唔寫出貨日期比速遞

收到風 收到貨嘅人都係撐F社

唔包括你

永久保存版成3kg重決定唔要，轉運運費都貴死人

三本書你估流咩

買書送碟 隻碟可以天外飛仙

直播啪碟

個頭同個妝都好唔掂喎，明明係少女，睇落變成老女人

個op

又笑
食屎未

預左食

咁都唔明

呀軌鐘意__女人

距離大F社白金殿堂級驚世史詩鉅著神降大地打鳩世人仲有4日

玩緊啦...

爆埋啦
想知再卜月

ching 係官網預定？

唔係我玩緊

個後日談咁就完左....

當無出過啦

又劇透？

最尾係咪揀邊個都無分別

一鳩樣 最多笑吓

香港區偷跑咗未

軌跡撚放流料嘅話一世俾人cut單

系

反軌了

牙胃生日所以偷跑

問問題都唔畀

為咗反軌可以去到幾盡

為咗放流料可以去到幾盡

牙惠

今日咁開心買垃圾慶祝

即頭轉左畫風？

今晚11點酉貢上岸

牙惠>>>>>>牙軌

牙軌成日叫人買 但未見過佢貼

我從來都話唔買

你地唔買 唔支持社長

所以閃4 OP先咁既樣

唔買埋2 ？

後面金色咪2

牙軌淨係識淘寶

牙惠生日先黎買垃圾，咩意思

要飛了

個場好細，搶飛搶死

絆系統天下第一

希望有新模式可以飛晒所有戰鬥，淨係睇劇情同玩絆系統

飛埋劇情

跑跑未未偷偷

等開場

你唔講都唔記得今日開LIVE

個腦自動彈左OP d畫面出黎

忍唔到笑 點算好

日本ファルコムの裏課長
‏

@karameteeee
4h4 hours ago
More
Replying to @nihonfalcom
【 発 売 ま で あ と −１ 日 】

《英雄伝説 閃の軌跡Ⅳ -THE END OF SAGA-》PlayStation4 発売日：2018年9月22日(土)

原來係牙軌你

酉貢沙灘開始多人

奶野。。。閃2爆左表關玩到男女特務嫌悶熄機唔玩，原來後面仲有後日談。。無save如果重玩又要打多次騎神戰...
可唔可以講解下後日談劇情粉字比我睇，因為上網搵唔到，謝謝，最緊要有無黎恩溝女劇情

聽日放半日
順便偷跑
perfect

克蘿賽好J

就嚟萬聖節 想整間軌屋

show黎大俠軌之力？

玩完零碧再重玩啦

黎恩畀人斬咗隻手 冰女畀人打咗落山谷

阿阿阿
我的王之力！！

黎恩掛住親生老母於是人體鍊成
結果佢斷手 個妹就冇左個身體

跟住再男人最痛嚟固定呀妹靈魂

最後艾文麥爾

閃四天下第一
完

空軌我好鐘意啊，短髮控

之後就渣高達
打贏左面具佬克洛

最後畀人內射大咗肚

你地唔好咁痴線啦....
呢度好多小朋友架....

白兔撚二少d劇情係幾好笑

這裹有沒有人管理員

距離大F社白金殿堂級驚世史詩鉅著神降大地打鳩世人仲有3日

閃2我只記得佢成日好想攬由西斯
個主線結局連續爆左佢阿哥同黎恩身世,又挖坑
上網再睇左後日談劇情當玩左......17層迷宮,你玩埋我果份

未有得拎

偷跑未 唔記得篤日森

偷跑咗

爆左2等緊3,有無人可以講下3係咪都係用黎恩視角去睇故事?定係會用2尾段果兩個特務?

係黎sir
最尾果兩個係前作零碧軌主角

零碧SKIP左無玩,一來無中文無PS4版? 二來除左空軌1-2,我只係玩過PSP開心版綠頭髮神父果集

即係空軌3集玩哂啦，咁都係差零碧
零碧係全系列巔峰

無啦呢個希望佢係PS4平台有重製中文,唔係真係MISS左
仲有空軌既劇情已經唔記得哂,只記得約書亞扮公主,之後又記憶覺醒

我反而好想知道閃1老師成日話自己係大叔控,其實當年係邊個大叔令佢愛上大叔? 有無邊集有交待?(求粉紅劇透,謝謝 )

閃3

遊擊士又去過帝國又係大叔
應該得一個

即係空軌小艾爸爸? S級遊擊士烏XX?

有pc同psp開心漢化版

睇黎你無玩過空軌3rd 深淵

係,神父果集玩到分隊打完條骨龍.......PSP開心版CRACKED

零碧玩PC開心版補完算啦
都幾難出中文重製

如果佢將前面軌跡系列中文化同出ps4版我肯撚定買
細過空軌爆過幾次
碧零就睇屋企人玩當玩左
而家閃軌就等出埋四中文先一次過玩

偷跑未ar

好想佢重製白朱海三部曲

有冇偷跑呀
等到頸都長

こ:⋯

今晚諗住拎閃123嚟煲蠟

玩無雙啦
仲得閒燒123
拎火機都曬燃料

除非好多錢,仲買無雙即係縱容暗榮既粗制濫造......無雙8我中左伏衝首發........
軌跡系列至少比錢比得心甘命抵......當玩gal game都好...
無雙8真係圖又唔得,遊戲性更加唔得

對大蛇有信心
已訂

收 到 風 今 晚未有 貨

我記得當時無雙8好開心咁放工衝去拿game(之前有人話雙數系列有保障,即係2好,3伏,4好,5伏 )我根據呢個邏輯訂左8..........之後一玩知道奶野,第2日即時砍價平100蚊放出街

orochi真係差極有譜 睇人試玩都唔錯
8未出已經知伏啦

受讚頌者都偷咗

隻斬真係當fan disc玩

閃4中文版有舖已經受訂

8大地圖睇到都知伏

你受我？

轉玩open world已經打破左個邏輯啦

藍店有未

話受訂果間係 不過唔知係唔係全部藍店都開始受

買斷市

係都係無雙啦

留返黎炒

收到風

全部都偷跑曬

除左閃4

好波

我想要原本11月1日的閃3中文版,謝謝
爆左2, 唔玩後日談

唔係我

開波先，你地慢慢等

有啦！

錯post 梳

巡完 無

結局都就黎打完喇wo

點解閃軌4冇偷跑？
點解閃軌3中文冇偷跑？

因為廢囉

今次真係唔係講笑

未有

個結局

想知再講

日本仔玩緊啦, 仲上連登放流料

男人膠牌

精神

牙軌買哂買到斷貨唔比佢地買未

有冇人鍾意托娃？

守得雲開見月明

終於見到個月亮

東幻定閃軌

東幻都有托娃？

日本仔果D 咪又係我賣畀佢地

咁你打爆未呀？

黎恩放監即刻同執行者no.1打成平手

劇透扑

上面咪有結局劇透

game都未出就知結局

屌禁錯入左劇透POST

好彩無人討論

劇情太豐富太出色，個個爆緊肝

今次真係閃軌世界第一，心甘情願俾社長打鳩

個尾收得靚
可惜未玩3 4人物完全唔明

同模組

show 扑得 user

貼吧班大陸仔吹到咁恆

屌偷跑未！！！

各位再見

香港已經有偷跑?

「英雄伝説 閃の軌跡IV -THE END OF SAGA-」

配送に関するお詫びとご案内

PlayStation®4用ソフト「英雄伝説 閃の軌跡IV」永久保存版をファルコムショップでご予約されているお客様へのご案内となります。

今回、「英雄伝説 閃の軌跡IV」永久保存版の梱包会社からヤマト運輸に対して9月25日(火)以降の商品出荷を指示しておりましたが、ヤマト運輸のオペレーションミスにより、一部の商品が25日以前に誤配送されてしまうというトラブルが発生しております。

本商品をご予約されているお客様にはご迷惑をお掛けする形となってしまい、大変申し訳ございません。

詳細につきましては現在、ヤマト運輸側に確認中となりますので、判明次第、改めてご案内いたします。

今後とも、ファルコムショップを何卒よろしくお願いいたします。

平成30年9月25日

日本ファルコム株式会社

廢F世界第一

所以係運輸公司的錯？

官方偷跑

社長曲線送禮比官店買家
有得快人一步玩

大陸仔不能盡信
特別係個到好多黎神信徒

果班所謂軌跡學家

之前有人話閃4老卡會指點黎神劍術
班黎神信徒仲話佢憑咩 又黑老卡

真係痴撚線

今次堅再見

距離大F社白金殿堂級驚世史詩鉅著神降大地打鳩世人仲有2日

我正式宣佈閃4世界第一

因為佢地係睇完直播再黎吹
因為真心有得吹

啱啱打嚟

打錯

電話十年無響過

乜NO. 幫你嗌外賣

信唔過軌

2300 0088 call 我

打唔通

渣ga

牙軌畀電話都要放流料

呃軌

扑ed

早幾日問左藍店，星期三先有

認真？

ohno

係，日本星期一紅日，星期二先出貨，香港跑要星期三，我係問信和地下果間的，有新消息再通知

你攞乜電話打

琹部XIPHONE

普通版？係既聽日出去走一轉

係

thanks

限定又要正日？

天水圍昨晨發生家庭慘劇，一名以類似鈍器的物體毆打父親的的少年（15歲）。由於母親看到兒子的暴行而馬上加以阻止，父親只受了輕傷。
根據調查，少年和父親（42歲）約好，要父親替他購買於27號發售的閃之軌跡IV。不過從早上就去排隊的父親，卻買回了空之軌跡羈絆，這讓少年相當惱火。在吃早飯時，少年拿起放在餐桌上的水果刀旁邊的法式麵包（長30厘米），不斷毆打父親。

聽到父親的慘叫的母親急忙來阻止了少年，不過父親的額頭還是受了輕微的毆傷。少年在其Facebook埋怨道：「一想到他那麼早出去到底去排了什麼隊，就惱火的不得了。」

今後類似這種由於親子間對遊戲的理解溝通不充分，而引發的暴力事件，還將有可能發生，請大家引以為戒。

屌你三本書好撚重

你有

問運費

3本加埋好似超過700頁

唔清楚

好似3點幾kg

3本書咁重 我蝕低D免費幫你處理咗佢

跟一蚊

落左去問多左次，睇左單，好大機會信和地下冇得偷（官方禁講），睇下大家會唔會睇到其他風，有其他藍店偷跑

重有首發限可能唔多，我訂普想轉訂限都有機會冇

限定係遲幾日到架la
早到果啲要拎黎炒

貨源都係同一個 係睇吓間舖有冇能力食到批貨(eg.20普1限)

youtube 堆直播LINK好似已經比人刪晒
得返個BAD END結局LINK

Show Blocked User - 彌敦道摩西

Show Blocked User - 彌敦道摩西
雖然我打完，但我都係要仆你

要劇透唔該死返去劇透post喇屌

上年偷跑記得好似係信和遲人地一兩個鐘先到貨

唉

上年畀人CUT單

吓？上年我都係響信和買，重要係現貨……

好想聽日玩牙

聽晚早極都要7點半先開得波，點解要咁柒遠番工

唔知限要幾錢 750-800？

今次真係要扑人了
咁都要比人透

預800up

入黎就俾人劇透- -

我睇咗劇透都要扑佢

都已經特登早幾日開咗個劇透POST 都仲要喺依邊講

平時扑你地都係9up
今次真係要扑人

你講野無人睇

我知

我劇透都冇人信，雖然係假野

好彩識gg感應 睇咗頭兩隻字即刻合眼 冇事

屌

完全封鎖

劇透我已經加左落加密內容啦WO

「英雄伝説 閃の軌跡IV -THE END OF SAGA-」
配送トラブルに関するヤマト運輸の経緯報告および
専用コールセンター開設のご案内

「英雄伝説 閃の軌跡IV」永久保存版の配送トラブルにつきまして、ヤマト運輸より今回の経緯報告書が届きました。

お荷物の早配に関する経緯報告(PDF)

尚、経緯報告と併せてヤマト運輸側で専用のコールセンターが開設されましたので、ご案内させていただきます。

■ヤマト運輸コールセンター（閃の軌跡IV 配送トラブル専用窓口）
電話番号：050-3815-4767（24時間受付）

また、YouTube、ニコニコ動画等の各動画サイトで配信されている「英雄伝説 閃の軌跡IV」プレイ動画、実況動画についても削除申請を逐次行っておりますが、削除が実施されるまでにタイムラグがあるようです。

何卒よろしくお願いいたします。

平成30年9月25日

日本ファルコム株式会社

真心定假膠
你個加密我睇得一清二楚
定係你剩係想伏班會然

呃你做乜

見唔見到加密內容D字?

其實加密係得CDROM睇唔到 登入咗AC盲乜都睇到......

完全封鎖左

平時小用呢個功能無留意
今次我錯

封左，睇唔到佢講乜

d數字跳得好勁
807>810

。。。。唔知笑好定喊好

成日都有呢種戇鳩仔

間舖唔覆我

CUT 了88

[世紀難題]究竟軌跡撚有冇成功訂到一次限定版

緊係有

最後集氣保佑軌跡撚俾人cut單

你老軌 我第一個搵你

唔夠貨CUT單

留名睇咁岩佢有份現貨炒價限定版問你要唔要

你就第2個

ptt 班痴線佬都話神作

從來冇懷疑過社長囉

收皮啦，明知今作係最後機會先認真d

F社執柒之作？

唔係細個玩伊蘇玩到大都唔會忍佢隻濕鳩閃軌1-3

閃1還好
閃2先攞命
準備緊接受閃3嘅洗禮....

我都未玩閃3
閃2真係好垃圾

騎神戰垃圾
搵隊友拖戲
講一套一套（口講中立，實質打貴族）
劇情老土
仲有x系統

係咁揾隊友

3本書有咩好要。。。2本泳裝寫真加1本黎神溝女漫畫咩

陪b站個癲佬爆肝追左40粒鐘以上
今集最大挑剔係演出依然尷尬 （我岩岩玩完XB2 完全高下立見）

警告你班屎忽軌今日唔好提個cut字

距離大F社白金殿堂級驚世史詩鉅著神降大地打鳩世人仲有1日

今日，終於

被退款係咩料

今日終於
有得拎我惠隻figure

聽講日馬都唔夠貨派 你係唔係太遲訂

8月5

咁都無

終於有人被cut單

完全封鎖「相樂真由加藤恵」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

第一個受害者，下一個係

你班屎忽軌無人性

聽講有個軌字

呢隻正

佢琴日叫我比錢
依家退返比我

日馬都信唔過

你地成日笑阿軌
開po仲要集氣被cut單
而家搞到其中一隻軌跡撚

好彩我唔係日馬訂

希望lunchtime有

你都未俾人cut

做乜又send個 order confirm黎

我重cancel左ami日限版添

留名睇牙軌張單

F社訂有冇機會被cut

[突發]無事

【電撃PS】『閃の軌跡IV』を表紙＆冊子付録で大プッシュ！ 大好評（!?）のポリタン水着の付録DLCも付属

收到WIND

個風走咗

お知らせ

等多陣

又吹去日本……

90度角

好撚正

點解無雙d3 d正過f社咁多

應該F社整多D大波女角色同男主角互動玩GAL GAME,有殺必死劇情同互FILRT

f社得幾多人

唔好講koei果d乳搖 佢過場演出做到xb2一半已經還神

偷未

到而家個演出都仲係求鳩奇有d光跟住拔刀直線極慢動作小跑步咁對撞真係睇到都想笑

沒那個必要
希望F社可以改好少少

但閃1-2 D劇情都好好笑, 成日笑班長大波

閃4好似少左講呢句

起角方塊奶 不了

On9日馬又叫我比多次錢

今晚衝老現再考慮下

唔要可以放比軌

佢會比人CUT

應該5X 詳細要11月先知

今天營業時間改為下午二時後！
小編等貨中。。。
PS4 閃之軌跡4 普通版及限量版到貨^^

係門口等緊

好多軌跡撚排緊隊

有無搭高鐵咁多人......
有無廢老發晦氣受訪,教你上amazon訂

狗衝mk 無就要等收工

又話mk唔偷跑

係咩

要聽日

今晚打無雙好過啦

收工去觀塘/藍田望下

到貨日仲可以訂

仲訂乜 食現貨啦

可能中文版關係少咗一堆人

係時候執雞, 邊間仲有貨

利申: 幫牙軌問

gameclub facebook話有,但無標價, 自己去送錢啦

仲等收工
辭工返去買
買完玩啦

聽日唔出街了

如果有偷跑game鋪仲有乜存在價值，我數位版今晚玩唔好

偷唔偷跑都無所謂 最緊要有貨有書有盒

利申盒控

係街執個盒寫閃4上去算啦咁

限定版個盒呀 你唔好戇鳩啦

牙軌, 聽講淘寶開始派貨

派你老軌

買到啦，見佢仲有成箱
唔係貴，不過好鬼重

邊度

有冇咁惡

深水埗

見到成幢軌跡系列限定版嘅盒個滿足感係數位版俾唔到

屌 過咗lunch先有風

放6點呀陰公, molamola

除左黎神之外,條女係莎拉老師? 莫非佢真係白左頭髮就當自己係滄桑大叔準備食女?

重玩啦

要重玩第幾集 因為我碧零閃3無玩,係咪舊作人物定都係閃系列人物黎?粉紅髮果個女仔

閃三

無玩閃三應該封面成抽都唔識

巴打買幾錢？

哦! 坐等11月1日中文,忍痛訂左 打爆左2好空虛.........玩緊divinity 2 解悶

趁依家補返零碧喇
係閃3都佔部份劇情

睇4PV 有人叫黎恩做教官,話要阻止佢 係咪有新既師第係閃3做佢既學員做返閃1既任務? 黎恩取代左莎拉老師教新豬?

有冇人已經買咗 普通版幾錢？

有人話閃4都有補空零碧坑 有冇咁堅

唔劇透了,但唔好咁大期望

驚你到時失望就唔好啦

Show Blocked User - このみBB

又典牙

Show Blocked User - 大圍三圍大
扑你先岩
扑錯牙こ 梳

只係話唔好咁大期望都扑

唔通我話社長會補曬所有坑放心期待開心玩你地又信我咩

牙軌

重玩啦
閃3pv同設定集都有講

都話扑錯

補哂, 再開個大坑

無玩3好難答你，所以唔答了

書內容

有一樣野社長一定冇補

Show Blocked User - 青春豬頭軌跡撚

黎恩同邊個結婚阿

又扑

好波！！！！

成日都喺度放咸濕圖

應該似閃2多線過場結局?

收皮啦 你夠膽講你無J

唔劇透了

明明等左好耐,但社長竟然

F社點會再同你玩正宮

使軌J你

正宮係社長

收皮啦 基佬

又屈

又推

唔係

係閃軌之前既事
大家都想知既事,但社長都係冇做到出黎

你地估下係邊個坑

港獨啦下話?

咁多事 你講哂啦

閃軌之前既事呀

Show Blocked User - 大圍三圍大

反中亂港

閃軌之前, 唔係閃軌時間線之前

我估係黎大俠搞完哂所有野覺得自己係罪人係兇手,會內疚,封賓周歸隱,成班囡囡想搵佢搵唔到...好掛住佢
之後又有一D黑影係度笑,話要繼承結社遺志,開坑,完!

小艾同約書亞結婚未

即係牙こ講得唔好 扑

又反, 好女仔嚟

仲有莎拉老師係咪想搞小艾老豆?

唔好咁多FF啦

閃2開始鐘意年下啦

淨係想知黎恩扑左亞莉莎未！

間舖未有消息

建議你玩空軌,零碧
或者至少睇下閃3有咩人出場先

你連粉紅頭髮係邊個都唔知就入黎呢個POST,基本上會比我地劇透曬

又劇透 扑

黎神：我喜歡亞莉莎，還有大家

咁佢呢方面應該向PERSONA5學習,多線劇情.........再加修羅場搞笑劇情

好心紅底換過件衫先好出場啦

黎蛇唔會驚八葉勊妻流屬性做大魔法師掛

叫你畀錢買DLC呀

個個都係SP

但比我感覺班長係更多互動同更加趁,佢先係正宮

襯*

唔受我訂果間都有日限 乜玩法

又要做PO霸

個店長有MON POST

仲有黎蛇幾時可以上埋皆傳

新POST

唔好開

[/quote]